[1Q題] 支聯會個「支」代表咩？

一頁開估

支那聯合圍爐會

支那人血饅頭聯誼大食會

拎去洗啦，臭支！

支那囉

支那

支援共產黨聯合會

支援愛國愛黨聯會